##  9 - mettre en oeuvre un panel d'activité informelles à plus formelles / créer son propre parcours d"apprentissage
  > 1/2 page

## - 10 - faire évoluer l'aménagement du lieu vers toujours plus d'accessibilité, d'ergonomie des usages et des outils
  > 1/2 page